黑社會唔等於南邊未村民啊

出自住係南邊圍既friend

推

topic打錯字

我無野講

村民可信但村入面既黑社會呢？

講咩都得嫁啦依家

你話成條村都無黑社會睇下有無人信囉

就算唔係今次
南邊村都係咁撚多條村最撚唔乾淨既村
出撚哂名雜

蝗拼音

推
如果係村民既嗰晚唔會入唔到屋
唔會淨係留喺停車場同鄉公所
因為兩個範圍都係開放
同埋最後全部坐車走哂
白衫班仆街好多係其他鄉入黎元朗架
唔想大家殺錯無辜

用ig fb 有閪用咩 係就叫埋曬全部村民出黎拍片澄清